屌，其實警察任得d示威者佔領一個區又有咩所謂

下下出力打示威者又比示威者打到摷，有乜為

明知自己係磨心，對面個矛頭又唔係自己，絕大部分政府部門都同林鄭班底劃清界線嘅時候，自己竟然要出全力去保護個政權

你咪當到到都係71個立法會咁囉，

有乜問題

驚失職？驚比人炒？

你覺得佢做得長咩？

為維持社會秩序？為公義？

(71林鄭出席回歸酒會，同日街頭)
你仲同意呢個政權係代表秩序同公義咩？

為家庭？
宜家警嫂都上埋枱，為左自己嘅事業、呢個不公嘅政權，值得咩？

諗唔明警察上前線為乜

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

D狗本身就想打柒你

就係咁簡單

只有鬼先會反對去機場

為爽

因為d狗根本唔想追求民主
佢地覺得民主同自由係on9
佢地從心底裡鐘意極權 鐘意欺壓良民
唔好對狗有任何希望同幻想

因為自己買咗機票

同埋為權
你睇下呢家班狗權幾撚大

9月1入機場

以後唔該日日佔領機場

為左ot，為左幫白衫升職

有腦有良知 就唔會仲做緊警察啦

你問依啲問題, 邊到有狗會答你 ?

我假設都係香港人...

狗就係有地盤主意
示威者個覺度可以理解
但差佬就唔知為咩

佢地大部分係土生土長香港人
好多都80後90後
咁又點
一樣崇拜極權

班狗本身想出黎打人發洩 唔出黎其實咩事都冇

純粹有暴力傾向
鍾意打人虐待人
個個都話中學最仆街嗰幾個去做警察架啦

我都不停諗 如果警察唔理佢地 其實示威者係無咩野好做

有腦有思考就唔會做狗啦

佢哋得到權力，跟住腐化鍾意持勢凌人

你覺得佢哋係磨心姐，佢哋不知打得幾開心

咁撚重火力擺明就係上面落柯打1/10前要嚇到香港人唔敢再出黎
但唔好意思呀
你咁樣呢我地係唔會驚架

為錢為所謂正義為權, 大撚把原因

為乜?
升職囉

只可以講，佢哋好多政治立場都係親共
親共同佢哋而家嘅行為嘅合法性根本係一套，否則好多嘢會講唔通，過唔到自己良心嗰關
你唔好睇佢哋好似後生，其實好多都係藍屍廢老立場

佢地心理變態覺得自己「為民除害」掛

圍村仲土生土長啦

想拉哂手足 9月前無人再出黎
完全習大大個要求

如果唔係 點解會出動咁多狗

我都唔明
咁勤力完全違反公務員守則

佢地係真心想打殘人嫁

唔係為公義嫁

希望佢地他朝君體也相同, 有一天佢地被利用完, 受到極權剝削, 就會無人幫佢地, 人總是針唔桔到肉唔知痛

毅進仔思維
正常人點會諗得明 唔好嘥時間諗呢啲
不如諗下我哋點做先可以贏

點解會想咁？

嫂你老母呀嫂

習大大下左 order要9月前平息
再加上 9月美國國會開返
再時香港人權法 應該100 %過更
之後10月1又國慶

你係習大大 你想10月1係慶祝日 定落面日

為錢 完

我明啊，我意思係狗都係香港人，你講果堆野...wfc

hea做咪得囉，開乜撚野槍 打乜撚野人啫

除非係呢種

威囉 型囉 毅進仔自卑變自大

818......170萬人遊行,已經係好好例子
無警察出動清場, 基本上最後示威者都係會番屋企

反而警察出動清場, 示威者 先會做路障防守

企係邊都比人射眼

呢老闆叫你企係到比人射，一日射6個鐘，一星期射7日... 你都肯返之後同我講係搏升為錢？？咁唔係毅進，係弱智

老實講句
如果警察有腦既
習總落命令, 香港警察 可以唔理

香港警察唔理, 習總可以點做, 炒哂三萬警察?? 派解放軍來鎮壓??

最多咪71立法會咁...
宜家果d仲要全部街頭，有乜比人破壞？

咩大灣區武警接管喎...
但你唔做呢d事係咪就即時武警接管先

就算係，警察開槍打巿民果陣係咪諗緊呢樣嘢都成問題

為打人
本身呢班就係讀唔成書, 中學就蝦蝦霸霸果班

即係咁,你都係貪份糧姐
擺下POSE交下戲咪算
真係以為自己好正義,社會棟樑咩

如果月薪得萬五蚊 而佢地都未辭職嘅
就應該係你講個班人
起碼我睇到我fb unfd o個隻狗係為錢先